{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050335",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예천 별담바펜션"
    },
    "text": "様々な便宜提供があります。 ペンションではテラスバーベキューが可能で、駐車場が提供されます。 入室は14:00部、退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをするために炭やグリルを利用できます。 2~4人基準では15,000ウォン、5~6人基準では20,000ウォンで現場で決済します。 乳幼児は基本人数に含まれ、最大人数の超過は不可能であり、追加料金が発生します。 インターネットは無料で提供され、Wi-Fiをご利用いただけます。 ペットは入室できません。 ボードゲームや任天堂もレンタル可能で、駐車場は無料でご利用いただけます。 駐車場は現場の状況によって利用できないことがあります。 また、入室時間は14:00で、退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何が提供されていますか？",
            "answer": "テラスバーベキューや駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための炭やグリルは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをするために炭やグリルを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "2~4人基準では15,000ウォン、5~6人基準では20,000ウォンで現場で決済します。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "乳幼児は基本人数に含まれますが、最大人数の超過は不可能で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供され、Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームや任天堂はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ボードゲームや任天堂などのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用することができますが、現場の状況によって利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 411
    }
}